<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>Shrek</title>
<year>2001</year>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tpRAuDh3V7TOMepHlwGsXSgmqlA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zsEvEcdY40alcaPd3cBtr6ouD30.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/7/M/p/0/7Mp0v.haa.mp4</link>
<info>Em um pântano distante vive Shrek, um ogro solitário que vê, sem mais nem menos, sua vida ser invadida por uma série de personagens de contos de fada, como três ratos cegos, um grande e malvado lobo e ainda três porcos que não têm um lugar onde morar. Todos eles foram expulsos de seus lares pelo maligno Lorde Farquaad. Determinado a recuperar a tranquilidade de antes, Shrek resolve encontrar Farquaad e com ele faz um acordo: todos os personagens poderão retornar aos seus lares se ele e seu amigo Burro resgatarem uma bela princesa, que é prisioneira de um dragão. Porém, quando Shrek e o Burro enfim conseguem resgatar a princesa logo eles descobrem que seus problemas estão apenas começando.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek 2</title>
<year>2004</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qHeyupQEoDUdNfppQDl6LQcncUK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q60lwbhaQ4pF3djwuHpS8Mmmuqf.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/W/k/s/0/Wks0v.gaa.mp4</link>  
<info>Após se casar com a Princesa Fiona (Cameron Diaz), Shrek (Mike Myers) vive feliz em seu pântano. Ao retornar de sua lua-de-mel Fiona recebe uma carta de seus pais, que não sabem que ela agora é um ogro, convidando-a para um jantar juntamente com seu grande amor, na intenção de conhecê-lo. A muito custo Fiona consegue convencer Shrek a ir visitá-los, tendo ainda a companhia do Burro (Eddie Murphy). Porém os problemas começam quando os pais de Fiona descobrem que ela não se casou com o Príncipe (Rupert Everett), a quem havia sido prometida, e enviam o Gato de Botas (Antonio Banderas) para separá-los.</info>
</item>


<item>
<title>Shrek Terceiro</title>
<year>2007</year>
<genre>Fantasia, Aventura, Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/4qVzBuD2ZbOZChMSnVlMGgT7xhS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qSNz1G1Ts8fFw6v4Vae4aMAjcY7.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/I/-/t/0/I-t0v.gaa.mp4</link>
<info>O rei Harold, pai de Fiona, morre repentinamente. Com isto Shrek precisa ser coroado rei, algo que ele jamais pensou em ser. Juntamente com o Burro e o Gato de Botas, ele precisa encontrar alguém que possa substituí-lo no cargo de soberano do Reino de Tão, Tão Distante. O principal candidato é Artie, um jovem desprezado por todos em sua escola, que é primo de Fiona.</info>
</item>

<item>
<title>Shrek Para Sempre: O Capítulo Final</title>
<year>2010</year>
<genre>Comédia, Aventura, Fantasia, Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/iFXVU0ni6YWgQNSPkoGO1Tk5L3g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xZ2we4gdiwQmg6D1w9qHlAm5yIf.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/j/y/i/2/jyi2v.gaa.mp4</link>
<info>Shrek faz um pacto com Rumpelstiltskin para sentir-se como um ogro de verdade novamente, mas ele é enganado e enviado para uma versão distorcida de Tão, Tão Distante - onde Rumpelstiltskin é rei, ogros são caçados, e ele e Fiona nunca se encontraram - ele decide restaurar o seu mundo e recuperar seu verdadeiro amor.</info>
</item>



</items>
