<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
<title>A Era do Gelo</title>
<year>2002</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/A2NR4rJdD6bIVE61T7rhHxrrGvv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8pwIhymsxfAVjrAE7syDjQULn37.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/fd/s8/2/M/u/o/d/Muodw.gaa.mp4</link>
<info>Vinte mil anos atrás, num mundo coberto de gelo, o mamute Manfred e a preguiça Sid resgatam um bebê humano órfão. Agora, os dois vão enfrentar muitas aventuras até devolver o filhote de gente à sua tribo, que migrou para um novo acampamento.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo 2</title>
<year>2006</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5BSEXwvi0xDC2CbMkZQ0LngaVOh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o1jr0UqVjxIZ1JnFzuVLN4ulWey.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/c8/s8/2/Z/2/p/d/Z2pdw.gaa.mp4</link>
<info>O aquecimento global traz ameaças de inundações generalizadas a regiões que antes eram geladas. Manny, Sid e Diego partem em busca de um refúgio seguro. Eles encontram outro mamute, mas que acredita ser um gambá.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo 3</title>
<year>2009</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8TmTkDpCTBzWvH7iX6gRqlElMeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/du9QMxK5eSvpBP719JpJ9L55A3E.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/86/s8/2/j/E/s/d/jEsdw.gaa.mp4</link>
<info>Depois que Sid rouba alguns ovos de dinossauro, Manny, Diego e o resto de seus amigos pré-históricos entram em um mundo misterioso e subterrâneo para resgatar Sid. Durante o curso da sua missão, o grupo encontra muitas criaturas grandes e pequenas, incluindo os carnívoros famintos e implacáveis, caçando o dinossauro chamado Buck.</info>
</item>


<item>
<title>A Era do Gelo 4</title>
<year>2012</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dWiHLqARtyAAOy0nLvXIxRYkfNA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kyTlMMVWo1GffYoQctZwLqJcwaj.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/9a/s8/2/y/7/w/d/y7wdw.gaa.mp4</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação causa mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny, Diego e Sid estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo: O Big Bang</title>
<year>2016</year>
<genre>Aventura, Animação, Família, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/19F3DQe1mRx2YA6C8XpihtAdIJi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lyt9DYP0Suy1j8XnjJl0saVOs8K.jpg</fanart>
<link>http://vods.conexao-vs.live/movie/646352.mp4</link>
<info>Depois que o esquilo Scrat, involuntariamente, provoca um acidente espacial em sua incansável perseguição pela noz, um enorme meteoro entra em rota de colisão com a Terra, ameaçando o lar de Manny, Diego, Sid e cia. Sem saber o que fazer para reverter a situação, eles terão que confiar em Buck, a elétrica doninha caolha do terceiro filme – único do grupo que realmente tem um plano para evitar o trágico fim de todos. Paralelamente, Manny e Ellie têm que lidar com iminente saída de Amora de casa, ao passo que Diego e Shira pensam em aumentar a família e Sid finalmente parece encontrar o amor.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo: As Aventuras de Buck</title>
<year>2022</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1iVjKCGHPVNj7IQVB1DdpL8U7Y8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/eK7g82hWisKdxC0HOh4Vavs5X2K.jpg</fanart>
<link>http://vods.conexao-vs.live/movie/646228.mp4</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>


<item>
<title>A Era do Gelo 6</title>
<year>2026</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2hRO9P7pBxzAn0FFdh75KdnKxuF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mADU9d9MDI2wqtL7M7qoILje2vL.jpg</fanart>
<link>https://youtu.be/Z46__sVjCDs</link>
<info>As peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo continuam, enquanto os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie se juntam ao seu amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, para enfrentar os dinossauros rebeldes do Mundo Perdido.</info>
</item>



</items>
