<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

  

<item>
<title>Bee Movie: A História de uma Abelha</title>
<year>2007</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dC0f3uld9Ea51QzlLleSFxWy2Hw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lGkhjR3EQSNH0v0QHkgm1gStHX0.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/01/s8/2/y/G/1/2/yG12x.gaa.mp4</link>
<info>O ambicioso jovem Barry B. Benson cai no mundo com os respeitados Ases do Pólen em busca de néctar e aventura. Mas quando quebra uma das regras fundamentais do mundo das abelhas e fala com humanos, Barry provoca uma incrível série de fatos, que provam que até uma pequena abelha pode fazer a grande diferença!
</info>
</item>


<item>
<title>Robô Selvagem</title>
<year>2024</year>
<genre>Animação, Ficção científica, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/cWsd33Nwp3tgYB5LMMadl3qVMKh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9mJ9dxCGpudxyBtlC0M9Y4pTyXN.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/3d/s8/2/p/l/4/2/pl42x.gaa.mp4</link>
<info>Um robô – unidade ROZZUM 7134, abreviadamente “Roz” – naufraga em uma ilha desabitada e deve aprender a se adaptar ao ambiente hostil, gradualmente construindo relacionamentos com os animais da ilha e se tornando o pai adotivo de um filhote de ganso órfão.</info>
</item>


<item>
<title>Spirit: O Corcel Indomável</title>
<year>05/07/2002</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Drama, Faroeste, Romance</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/jycgp5AdZFKj2Qh2VACG9ilK93l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b8hPBW0NJmiIVzvQjT3CwIpAdzl.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/20/s8/2/X/K/W/8/XKW8x.gaa.mp4</link>
<info>No final do século XVII em pleno Oeste norte-americano vive Spirit, um cavalo que resiste a ser domado pelo homem. Ele se apaixona por uma égua local, chamada Chuva, e desenvolve uma grande amizade com um jovem índio Lakota chamado Pequeno Rio. Juntos eles acompanham a colonização do local onde vivem, percebendo as mudanças que a chegada da civilização fazem em seu dia-a-dia.
</info>
</item>

<item>
<title>Divertida Mente 2</title>
<year>20/06/2024</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xGvz7nlGQeePcVOpAzOcHsC7kRt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/p5ozvmdgsmbWe0H8Xk7Rc8SCwAB.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/6/C/I/J/6CIJv.gaa.mp4</link>
<info>"Divertida Mente 2", da Disney e da Pixar, retorna à mente da adolescente Riley, e o faz no momento em que a sala de comando está passando por uma demolição repentina para dar lugar a algo totalmente inesperado: novas emoções! Alegria, Tristeza, Raiva, Medo e Nojinho não sabem bem como reagir quando Ansiedade aparece, e tudo indica que ela não está sozinha.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito</title>
<year>06/08/2010</year>
<genre>Animação, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/sUXwersOMZpZSjCIY9XImpFWVbg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/v4W554WRfWdWn1P9WJ9XYbXz36l.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/U/y/6/K/Uy6Kv.gaa.mp4</link>
<info>Um homem que adora todas as coisas diabólicas, o supervilão Gru traça um plano para roubar a lua. Rodeado de um exército de pequenos ajudantes e seu arsenal de armas e máquinas de guerra, Gru se prepara para destruir quem atravessar seu caminho. Mas ele não esperava pelo seu maior desafio: três adoráveis órfãs que querem ter Gru como pai.</info>
</item>

<item>
<title>Meu Malvado Favorito 4</title>
<year>04/07/2024</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Ficção científica</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oCnwP87AskNyzATNEBNHHaktjzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lgkPzcOSnTvjeMnuFzozRO5HHw1.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/s8/2/u/Q/5/K/uQ5Kv.gaa.mp4</link>
<info>Nesta sequência, o vilão mais amado do planeta retorna e agora Gru, Lucy, Margo, Edith e Agnes dão as boas-vindas a um novo membro da família: Gru Jr., que pretende atormentar seu pai. Enquanto se adapta com o pequeno, Gru enfrenta um novo inimigo, Maxime Le Mal, forçando sua namorada Valentina e a família a fugir do perigo.</info>
</item>

<item>
<title>A Era do Gelo 4</title>
<year>29/06/2012</year>
<genre>Animação, Comédia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/dWiHLqARtyAAOy0nLvXIxRYkfNA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/kyTlMMVWo1GffYoQctZwLqJcwaj.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/9a/s8/2/y/7/w/d/y7wdw.gaa.mp4</link>
<info>Sempre em busca de sua cobiçada noz, o esquilo Scrat provoca, sem querer, a separação dos continentes. A situação causa mudanças no terreno de vários locais, entre eles onde os amigos Manny, Diego e Sid estão alojados. Um terremoto faz com que o trio fique preso em um iceberg.</info>
</item>

<item>
<title>Encanto</title>
<year>24/11/2021</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/nUG2CEEYbuvaARFUdyWXAIvM8RR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cwZT8GlyNbZa81NqCFtS5WJgo4d.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/3b/s8/2/0/U/I/g/0UIgw.gaa.mp4</link>
<info>Uma garota chamada Mirabel Madrigal cresce como o único membro não mágico de sua família, que vivem escondidos em uma vibrante casa encantada nas montanhas da Colômbia.</info>
</item>


<item>
<title>Tá Chovendo Hambúrguer</title>
<year>02/10/2009</year>
<genre>Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/2vrHwe0SW9NL8UViemUVALVyECl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/cslS1Er64IP0t5VKCqQh435NeFd.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/71/s8/2/O/m/4/T/Om4Tw.gaa.mp4</link>
<info>Flint Lockwood é um jovem cientista que sonha criar algo que faça com que seja reconhecido pela população de Boca Grande, uma pequena ilha no Atlântico. Um dia ele consegue descobrir uma forma de transformar água em comida, só que precisa de bastante eletricidade para colocá-la em funcionamento. Ao tentar usar a energia da geradora local, ele perde o controle da invenção e ela ruma para o céu. Para piorar, a confusão que ele cria destroi um parque de diversões, o grande trunfo do prefeito Shelbourne para melhorar a economia local. Flint acredita ter perdido a máquina, mas repentinamente começa a chover hambúrgueres em toda a cidade. Com o apoio de Sam Sparks, uma estagiária de jornalismo que foi enviada à ilha para ser a nova "garota do tempo", Flint logo vira uma celebridade local.</info>
</item>

<item>
<title>Tá Chovendo Hambúrguer 2</title>
<year>04/10/2013</year>
<genre>Animação, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f2prUcInmfAEdjfLUIY8RIQ1fih.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/41poGP1lawFZfW3EDBdIyOOgtDE.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/c2/s8/2/v/2/5/T/v25Tw.gaa.mp4</link>
<info>Após a desastrosa tempestade de comida no primeiro filme, Flint (Bill Hader) e seus amigos são obrigados a deixar a cidade de Boca Grande. Sem saída, ele aceita o convite de seu ídolo, Chester V (Will Forte), e junta-se à The Live Corp Company, que reúne os melhores inventores do mundo. Porém, quando descobre que sua máquina ainda funciona e agora cria perigosas comidas animalescas mutantes, Flint decide retornar e tentar salvar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Rango</title>
<year>28/10/2011</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Faroeste, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/e5kYzP2hljfdooEzl1lskWn7yoj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qcpnE7QMjPjS2VYMfpzPaRNCzsj.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/89/s8/2/c/u/j/V/cujVw.gaa.mp4</link>
<info>Rango (Johnny Depp) é um camaleão da cidade grande que vai parar, após um acidente, em pleno velho oeste, na cidade de Poeira no deserto do Mojave, na Califórnia. De uma hora para outra, sua rotina de animal de estimação mudou radicalmente e agora ele precisa deixar a vida "camuflada" para enfrentar os perigos existentes no mundo real, fazendo com que ele vivencie a experiência de fazer amigos, conhecer inimigos e até, quem sabe, se tornar um herói.</info>
</item>

<item>
<title>Por Água Abaixo</title>
<year>15/12/2006</year>
<genre>Aventura, Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qzyUeoCg6fh8nSQD1LFiUiiOs8P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qkwebP1IYtTTc5FUinEG48Qmi13.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/d6/s8/2/P/y/D/V/PyDVw.haa.mp4</link>
<info>Roddy St. James, o mimado ratinho de estimação, acha que já chegou lá... até que entra literalmente pelo cano e vai parar num submundo de rãs ninjas, ratos-capangas e lesmas cantoras. Esta surpreendente a criativa aventura cômica é uma enxurrada de diversão tanto para crianças quanto para adultos.</info>
</item>


<item>
<title>Vida de Inseto</title>
<year>25/11/1998</year>
<genre>Família, Animação, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/fP3JnpZwdP0l3sWLbifTf84HZ6h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hwwFyowfcbLRVmRBOkvnABBNIOs.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/0a/s8/2/d/W/q/V/dWqVw.gaa.mp4</link>
<info>Flik é uma formiga cheia de ideias que, em nome dos "insetos oprimidos de todo o mundo", precisa contratar guerreiros para defender sua colônia de um faminto bando de gafanhotos liderado por Hopper. Mas quando descobrem que o exército de insetos é na verdade um fracassado grupo de atores de um circo de pulgas, o cenário está armado para divertidas confusões... com estes improváveis heróis.</info>
</item>

<item>
<title>O Espanta Tubarões</title>
<year>08/10/2004</year>
<genre>Animação, Ação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/7CPBvGiryIQkylibEm0YbLUvBEB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/7ZmZxar3bYORcl0TPA4oceyxcaE.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/4e/s8/2/A/v/_/X/Av_Xw.gaa.mp4</link>
<info>Oscar é um pequeno peixe que tem sonhos grandes, que se torna um herói involuntário após pregar uma grande mentira. Após ser perseguido pelo filho do tubarão-chefe, Oscar presencia sua morte. Querendo bancar o herói, ele assume a autoria do assassinato e, com isso, se torna uma grande celebridade no mundo aquático. Porém a situação se complica quando ele é designado para repetir a façanha, eliminando outros tubarões.</info>
</item>

<item>
<title>O Despertar dos Poderes</title>
<year>16/01/2025</year>
<genre>Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8WqHHfh4n7xMaYPF9wHq6Q4Tzk1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/hgmGsQnpCW0EpOep0AADRFachJj.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/08/s8/2/x/N/f/Y/xNfYw.gaa.mp4</link>
<info>Kaká é o filho de um herói lendário. O seu corpo é possuído por uma força maligna que cresce a cada dia, ameaçando destruir o mundo. Determinados a evitar essa catástrofe, um grupo de jovens heróis se une a ele em uma épica jornada.</info>
</item>

<item>
<title>Procurando Nemo</title>
<year>04/07/2003</year>
<genre>Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5jrPMq7IMLTqcuPDlK6jfruEbpq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h3uqFk7sZRJvLZDdLiFB9qwbL07.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/42/s8/2/f/q/n/1/fqn1w.gaa.mp4</link>
<info>Nemo, um jovem peixe-palhaço aventureiro, é inesperadamente levado de sua casa na Grande Barreira de Corais para o aquário do consultório de um dentista. Cabe ao seu preocupado pai Marlin e à simpática mas esquecida peixe Dory trazer Nemo para casa - encontrando tubarões vegetarianos, tartarugas surfistas, medusas hipnóticas, gaivotas esfomeadas e muito mais pelo caminho.</info>
</item>

<item>
<title>O Rei Leão</title>
<year>08/07/1994</year>
<genre>Família, Animação, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/8aIvm8OaJISOpVTt7rMIh7X35G5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/q00H8EqULYSK74lgevMkhmGGLHn.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/1b/s8/2/x/P/E/1/xPE1w.haa.mp4</link>
<info>Mufasa, o Rei Leão, e a rainha Sarabi apresentam ao reino o herdeiro do trono, Simba. O recém-nascido recebe a bênção do sábio babuíno Rafiki, mas ao crescer é envolvido nas artimanhas de seu tio Scar, o invejoso e maquiavélico irmão de Mufasa, que planeja livrar-se do sobrinho e herdar o trono.</info>
</item>

<item>
<title>O Rei Leão II: O Reino de Simba</title>
<year>29/10/1998</year>
<genre>Família, Aventura, Animação, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/9GB2FntD6nBGx1EsKKOtR7v4Tza.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9eAgyiK38EijqISLQuwmN7MjkUc.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/2a/s8/2/c/I/I/1/cII1w.haa.mp4</link>
<info>Kiara é a filhote de Simba e Nala. A pequena leoa tem um espírito livre e aventureiro. Um dia, ela resolve passear para além dos limites do território de seu pai e encontra os descendentes do maléfico Scar. Um dos descendentes do algoz de Mufasa é Kovu, que se torna um grande amigo de Kiara. Entretanto, o amor entre os dois leõezinhos irá reacender uma rivalidade histórica.</info>
</item>

<item>
<title>O Rei Leão 3: Hakuna Matata</title>
<year>28/10/2004</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Ação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vtX3wirmv2VkQi1u4C9cSdHTXQn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3eQnD9CIUerbXbgtFE1zJNvEVVo.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/e2/s8/2/B/i/M/1/BiM1w.haa.mp4</link>
<info>Timão e Pumba começam a assistir o primeiro filme do Rei Leão, e Timão fica insistindo para que Pumba avance até a parte em que eles aparecem, porque eles não estão no início do filme. A partir daí, Pumba resolve contar um pouco da história dos dois, que começa antes da jornada de Simba. Contam sobre a mãe de Timão e sobre o Tio Max, descobrem porque Timão deixou a colônia, e onde ele aprendeu o Hakuna Matata. Também relatam como os dois se conheceram, e os perigos que enfrentaram enquanto procuravam pelo lar dos sonhos.</info>
</item>

<item>
<title>Sonic 3: O Filme</title>
<year>25/12/2024</year>
<genre>Ação, Ficção científica, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tfM1T6tAivjvy0sLwt6Y9WvlmzB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zOpe0eHsq0A2NvNyBbtT6sj53qV.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/b6/s8/2/J/Q/u/7/JQu7w.gaa.mp4</link>
<info>Sonic, Knuckles e Tails se reúnem contra um novo e poderoso adversário, Shadow, um vilão misterioso com poderes diferentes de tudo que eles já enfrentaram antes. Com suas habilidades superadas em todos os sentidos, a Equipe Sonic deve buscar uma aliança improvável na esperança de parar Shadow e proteger o planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Festa no Céu</title>
<year>15/10/2014</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l6luVQ9F7t7wErnSOq6Vd0SgDxV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8K92dxdtyrhXB6fEnfGWmWnSFV7.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/92/s8/2/t/c/u/6/tcu6w.gaa.mp4</link>
<info>O jovem torero Manolo está dividido entre cumprir as expectativas de sua família ou seguir seu coração e se dedicar à sua verdadeira paixão: a música. Antes de escolher qual caminho seguir, ele embarca numa incrível aventura que o leva a três mundos fantásticos, onde irá enfrentar os seus maiores medos.</info>
</item>

<item>
<title>Space Jam: O Jogo do Século</title>
<year>25/12/1996</year>
<genre>Família, Animação, Comédia, Ficção científica, Aventura, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/zgenqfTIvoEs6jcmokKfbi1ZURS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/lWybXICZZpxnSvWSOW53XxTERUg.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/e5/s8/2/q/C/U/8/qCU8w.haa.mp4</link>
<info>Um poderoso vilão intergalático decide que Pernalonga e sua turma são a atração perfeita para seu novo parque de diversões. Ele envia um grupo de pequenos alienígenas para capturá-los. Para evitar o seu próprio sequestro, Pernalonga propõe um jogo de basquete em troca de sua liberdade. Mas os pequenos alienígenas têm uma arma secreta: Eles roubaram as habilidades dos melhores jogadores da NBA e formaram um time da pesada. Agora só existe uma chance de Pernalonga e seus amigos ganharem esta partida. Eles precisam da ajuda do mais famoso jogador de basquete de todos os tempos: Michael Jordan!</info>
</item>

<item>
<title>Os Sem-Floresta</title>
<year>07/07/2006</year>
<genre>Família, Comédia, Animação</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/brRa33QT2jMwMHyjqh4N3EPq1zO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/iqhhBmjTst3xi273amEcOl9a0yb.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/c2/s8/2/Y/d/0/8/Yd08w.gaa.mp4</link>
<info>A primavera chegou, o que faz com que os animais da floresta despertem da hibernação. Ao acordar eles logo têm uma surpresa: surgiu ao redor de seu habitat natural uma grande cerca verde. Inicialmente eles temem o que há por detrás da cerca, até que RJ revela que foi construída uma cidade ao redor da floresta em que vivem, que agora ocupa apenas um pequeno espaço. RJ diz ainda que no mundo dos humanos há as mais diversas guloseimas, convencendo os demais a atravessar a cerca. Entretanto esta atitude desagrada o cauteloso Verne, que achava melhor permanecer onde estavam inicialmente.</info>
</item>

<item>
<title>Kung Fu Panda</title>
<year>06/06/2008</year>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f6hXVGOjmwrmMjlPFHgXdFEmA8Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/d1RHScaZc7I8j0lDke1c4AxI435.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/44/s8/2/r/p/l/7/rpl7w.gaa.mp4</link>
<info>Po é um panda que trabalha na loja de macarrão da sua família e sonha em transformar-se em um mestre de kung fu. Seu sonho se torna realidade quando, inesperadamente, ele deve cumprir uma profecia antiga e estudar a arte marcial com seus ídolos, os Cinco Furiosos. Po precisa de toda a sabedoria, força e habilidade que conseguir reunir para proteger seu povo de um leopardo da neve malvado.</info>
</item>

<item>
<title>Kung Fu Panda 2</title>
<year>25/05/2011</year>
<genre>Animação, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/mgypa5hjjr2QXiaa5MwPlQuh3oe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/reHkSQwiYKK4SabnGDY1FWKie82.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/17/s8/2/1/4/G/8/14G8w.gaa.mp4</link>
<info>Po vive o sonho de ser o dragão guerreiro, protegendo o Vale da Paz ao lado dos mestres Shifu, Tigresa, Macaco, Víbora, Louva-deus e Garça. Sua vida pacata chega ao fim quando surge um novo inimigo, o lorde Chen, que possui uma arma secreta capaz de permitir a conquista da China e provocar o fim do kung fu. Para impedi-lo, Po e os Cinco Furiosos precisam cruzar o país e derrotá-lo.</info>
</item>

<item>
<title>Kung Fu Panda 3</title>
<year>03/03/2016</year>
<genre>Ação, Aventura, Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/veg496jJXgEgdYV8avk3m6ZjOEg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/A6shbaUPorZatoVbDdJgknxe3CZ.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/65/s8/2/1/H/I/8/1HI8w.gaa.mp4</link>
<info>Em uma visita a uma vila secreta com o pai, Po forma um exército de pandas para combater um espírito maligno que ameaça a China.</info>
</item>

<item>
<title>Kung Fu Panda 4</title>
<year>21/03/2024</year>
<genre>Animação, Família, Ação, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vU5MZaZfdl6P7SRHGjpWYiNYa1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/1XDDXPXGiI8id7MrUxK36ke7gkX.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/6b/s8/2/u/c/y/1/ucy1w.gaa.mp4</link>
<info>Po está prestes a se tornar o novo líder espiritual do Vale da Paz, mas antes que possa fazer isso, ele deve encontrar um sucessor para se tornar o novo Dragão Guerreiro. Ele parece encontrar uma em Zhen, uma raposa com muitas habilidades promissoras, mas que não gosta muito da ideia de Po treiná-la.</info>
</item>

<item>
<title>Como Treinar o Seu Dragão</title>
<year>26/03/2010</year>
<genre>Fantasia, Aventura, Animação, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/spZbO7Ss6U9W5zSHjtH6FvXvCF7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/aH9KWmXFMamXkHMgLjnQmSYjScL.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/b3/s8/2/b/4/9/-/b49-w.gaa.mp4</link>
<info>Soluço é um jovem viking que desafia a tradição, quando fica amigo de um dos mais mortais inimigos — um feroz dragão que ele chama de Banguela.</info>
</item>

<item>
<title>Como Treinar o seu Dragão 2</title>
<year>20/06/2014</year>
<genre>Fantasia, Ação, Aventura, Animação, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yqRLscDZE52mAkNhVTKtVVpC5QC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/5MnP0h7RcUCeX7gpxMYoMScmfq7.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/47/s8/2/K/A/B/6/KAB6w.gaa.mp4</link>
<info>Cinco anos após convencer os habitantes de seu vilarejo que os dragões não devem ser combatidos, Soluço convive com seu dragão Fúria da Noite, e estes animais integraram pacificamente a rotina dos moradores da ilha de Berk. Entre viagens pelos céus e corridas de dragões, Soluço descobre uma caverna secreta, onde centenas de novos dragões vivem. O local é protegido por Valka, mãe de Soluço, que foi afastada do filho quando ele ainda era um bebê. Juntos, eles precisarão proteger o mundo que conhecem do perigoso Drago Bludvist, que deseja controlar todos os dragões existentes.</info>
</item>

<item>
<title>Como Treinar o Seu Dragão 3</title>
<year>17/01/2019</year>
<genre>Animação, Família, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yn6f3dy0Rh2Y00YE8B52Pdm9IRp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/h3KN24PrOheHVYs9ypuOIdFBEpX.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/ce/s8/2/w/2/_/-/w2_-w.gaa.mp4</link>
<info>Decidido a fazer de Berk um verdadeiro libelo ao ideal da convivência pacífica entre homens e dragões, Soluço e seus amigos seguem atrás de caçadores, para não só libertar suas presas mas também impedir a matança desenfreada dos animais. O esforço do grupo desperta a atenção de Grimmel ao descobrir que entre eles está Banguela, um legítimo Fúria da Noite. O vilão então desenvolve um plano para capturá-lo a todo custo, usando como arma uma fêmea capturada, da mesma espécie.</info>
</item>

<item>
<title>Valente</title>
<year>20/07/2012</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Família, Ação, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/tr0yoWlFmRgKrkE2SvYokkN6PcA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3SszodoxSiJRQVoFg9IRjrMcSuJ.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/22/s8/2/c/E/T/j/cETjx.gaa.mp4</link>
<info>Merida é uma arqueira talentosa e a filha obstinada do Rei Fergus e da Rainha Elinor. Determinada a seguir o seu próprio caminho, a jovem princesa desafia um antigo costume querido pelos senhores da terra. Quando desencadeia o caos no reino, Mérida tem de recorrer a todos os seus talentos e recursos (incluindo os seus irmãos trigémeos) para quebrar um feitiço horrível e descobrir o verdadeiro significado de bravura.</info>
</item>


<item>
<title>Hotel Transilvânia</title>
<year>05/10/2012</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i9kAWShk7qrqril2dLboP0hi8I2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9N3KKOKpqEFe9GhHaIVHwk9N1Y.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/75/s8/2/4/N/d/m/4Ndmx.gaa.mp4</link>
<info>O Hotel Transilvânia é um resort cinco estrelas que serve de refúgio para que os monstros possam descansar do árduo trabalho de perseguir e assustar os humanos. O local é comandado pelo Conde Drácula, que resolve convidar os amigos para comemorar o 118º aniversário de sua filha, Mavis. O que ele não esperava era que Jonathan, um humano sem noção, fosse aparecer no local justo quando o hotel está repleto de convidados e, ainda por cima, se apaixonasse por Mavis.</info>
</item>

<item>
<title>Hotel Transilvânia 2</title>
<year>01/10/2015</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/prBkRebn3rgLVboyxmEpjKaDJ1x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ymHTXJabZagpXvXIR0litdXC8BT.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/77/s8/2/V/E/d/m/VEdmx.gaa.mp4</link>
<info>Drácula percebe que seu neto, que é metade humano, não está mostrando seu lado vampiro. O avô preocupado, ao lado de seus amigos, decide colocar o menino em um treinamento especial enquanto Mavis e Johnny estão fora. Para piorar, o pai de Drácula aparece para uma visita.</info>
</item>

<item>
<title>Hotel Transilvânia 3: Férias Monstruosas</title>
<year>12/07/2018</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yyDm9V7xSyxpgu7MfcMatyZcR03.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/m03jul0YdVEOFXEQVUv6pOVQYGL.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/fe/s8/2/V/c/k/m/Vckmx.gaa.mp4</link>
<info>Solitário e infeliz, buscando um novo amor na internet, Drácula é surpreendido com um presente da querida filha: férias em um cruzeiro. Inicialmente resistente à ideia, ele acaba engajado no passeio ao se encantar pela comandante, que, no entanto, esconde um segredo nada amigável.</info>
</item>

<item>
<title>Super Mario Bros. O Filme</title>
<year>05/04/2023</year>
<genre>Animação, Família, Aventura, Fantasia, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ktU3MIeZtuEVRlMftgp0HMX2WR7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9n2tJBplPbgR2ca05hS5CKXwP2c.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/7d/s8/2/J/L/r/m/JLrmx.gaa.mp4</link>
<info>Os irmãos Mario e Luigi, de ascendência italiana, vivem em Brooklyn (Nova Iorque), onde trabalham como canalizadores. Certo dia, durante um serviço de reparação de uma conduta de água, são sugados por um tubo e transportados para o Reino Cogumelo, um universo paralelo governado pela Princesa Peach. Sem saber do paradeiro do irmão, Mario vai ter de aprender a sobreviver naquele lugar, adquirindo capacidades bizarras mas que serão grandes mais-valias para destruir os planos de Bowser, um verdadeiro vilão que tenciona dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Gato de Botas 2: O Último Pedido</title>
<year>05/01/2023</year>
<genre>Animação, Aventura, Fantasia, Comédia, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/uMAuugfqY39bCFvtLCYLt2lUdbE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/b1Y8SUb12gPHCSSSNlbX4nB3IKy.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/8c/s8/2/u/I/-/a/uI-ax.gaa.mp4</link>
<info>O Gato de Botas descobre que sua paixão pela aventura cobrou seu preço: ele queimou oito de suas nove vidas, deixando-o com apenas uma vida restante. Gato parte em uma jornada épica para encontrar o mítico Último Desejo e restaurar suas nove vidas.</info>
</item>

<item>
<title>Gato de Botas</title>
<year>09/12/2011</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Aventura, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/rFs9zpddiT45Sx3FsUshdVZJEFl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9Jf5uqvxGfpd0lXUB71iglugrjM.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/dd/s8/2/J/P/q/m/JPqmx.gaa.mp4</link>
<info>Conheceremos o divertido Gato de Botas desde seu nascimento, como um fofo gatinho, até ele se tornar o felino visto em Shrek. No filme, Gato de Botas irá se juntar a mais dois amigos, Humpty e Kitty para tentar capturar a famosa e cobiçada galinha que põe ovo de ouro. Será que essa quadrilha vai conseguir concretizar o plano?</info>
</item>

<item>
<title>Ratatouille</title>
<year>06/07/2007</year>
<genre>Animação, Comédia, Família, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/oKxcKosRU4FEIeg9vtklDvIfVFv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rpgNpXn02ivV5KLQjQHnFVWyOgU.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/fb/s8/2/2/X/V/S/2XVSx.gaa.mp4</link>
<info>Remy, morador de Paris, aprecia boa comida e tem um paladar bastante sofisticado. Ele adoraria se tornar um chef para poder criar e desfrutar de obras-primas culinárias para o deleite de seu coração. O único problema é que Remy é um rato. Quando acaba no esgoto debaixo de um dos melhores restaurantes de Paris, o roedor gourmet encontra-se na posição ideal para realizar o seu sonho.</info>
</item>

<item>
<title>Raya e o Último Dragão</title>
<year>04/03/2021</year>
<genre>Animação, Família, Fantasia, Ação, Aventura</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/yXrb84zJidCefyhTWHwo4yCDvwz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rcUcYzGGicDvhDs58uM44tJKB9F.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/95/s8/2/Q/H/W/S/QHWSx.gaa.mp4</link>
<info>Muito tempo atrás, humanos e dragões viviam juntos em harmonia no mundo de Kumandra. Mas a ameaça de uma força do mal fez com que os dragões se sacrificassem para salvar a humanidade. Agora, 500 anos depois, o perigo ressurge e a solitária guerreira Raya embarca em uma incrível jornada para encontrar o último dragão e salvar seu mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Soul</title>
<year>25/12/2020</year>
<genre>Animação, Família, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/bzDAfXoqNAvWUe7uss2NE3BmRqy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/rQaHA74pevnGsxcKGaoZVGWe9TC.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/54/s8/2/q/g/-/S/qg-Sx.gaa.mp4</link>
<info>Joe Gardner é um professor de música de ensino fundamental desanimado por não conseguir alcançar seu sonho de tocar no lendário clube de jazz The Blue Note, em Nova York. Quando um acidente o transporta para fora do seu corpo, fazendo com que ele exista em outra realidade na forma de sua alma, ele se vê forçado a embarcar em uma aventura ao lado da alma de uma criança que ainda está aprendendo sobre si, para aprender o que é necessário para retomar sua vida.</info>
</item>

<item>
<title>Luck</title>
<year>04/08/2022</year>
<genre>Animação, Aventura, Comédia, Fantasia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/aeJHkkrDvbXPB25NghNbv5kUBVi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/3VQj6m0I6gkuRaljmhNZl0XR3by.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe2/dd/s8/2/r/w/5/S/rw5Sx.gaa.mp4</link>
<info>A corajosa e azarada Sam Greenfield se aventura na encantada Terra da Sorte, onde terá que se aliar a criaturas mágicas para mudar seu destino. Gregório Duvivier empresta sua voz para o gato Bob na versão dublada.</info>
</item>

<item>
<title>Luca</title>
<year>18/06/2021</year>
<genre>Animação, Comédia, Fantasia, Aventura, Família</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/m6Ockf2oYhxXoBIBaRLDwCOE410.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/620hnMVLu6RSZW6a5rwO8gqpt0t.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/93/s8/2/Z/u/E/b/ZuEby.gaa.mp4</link>
<info>Ambientado na bela Riviera Italiana, este longa-metragem da Disney e da Pixar acompanha as aventuras do garoto Luca durante um verão inesquecível repleto de macarronadas, gelatos e passeios incríveis de motoneta ao lado de seu novo amigo Alberto. Mas um grande segredo ameaça colocar fim à diversão: abaixo da superfície da água, eles são monstros marinhos!</info>
</item>

<item>
<title>Zootopia: Essa Cidade é o Bicho</title>
<year>17/03/2016</year>
<genre>Animação, Aventura, Família, Comédia</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/wtlvxzM7FUGZTSDX4SBGaJ8gBJZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/9tOkjBEiiGcaClgJFtwocStZvIT.jpg</fanart>
<link>https://1a-1791.com/video/fwe1/a2/s8/2/2/j/l/b/2jlby.gaa.mp4</link>
<info>Judy Hopps é a pequena coelha de uma fazenda isolada, filha de agricultores que plantam cenouras há décadas. Mas ela tem sonhos maiores: pretende se mudar para a cidade grande, Zootopia, onde todas as espécies de animais convivem em harmonia, na intenção de se tornar a primeira coelha policial. Judy enfrenta o preconceito e as manipulações dos outros animais, mas conta com a ajuda inesperada da raposa Nick Wilde, conhecida por sua malícia e suas infrações. A inesperada dupla se dedica à busca de um animal desaparecido, descobrindo uma conspiração que afeta toda a cidade.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

<item>
<title></title>
<year></year>
<genre></genre>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<link></link>
<info>.</info>
</item>

  
  
</items>
