<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<channels>
<!-- SERIES D INICIAL-->
<channel>
<name>Dragon Ball DAIMA</name>
<genre>Animação, Action & Adventure, Comédia, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qlLJvJO8rsltmnWWbKgT13hP90I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/oUmWLyeko3kYdUr8DBLIsxwcugl.jpg</fanart>
<info>Goku e companhia viviam pacificamente quando de repente ficaram pequenos por causa de uma conspiração! Quando eles descobrem que o motivo para isso pode estar no "Mundo dos Demônios", um misterioso Majin chamado Glorio aparece para eles.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/main/series/01.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Mania de Você</name>
<genre>Soap, Drama, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/xq1X6H8pupwx0jeZpu4Piq0V5uL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xeJJZE8yC09lRbiV2f2hqURJmhd.jpg</fanart>
<info>No cenário paradisíaco de Angra dos Reis, duas mulheres têm seus destinos entrelaçados em um jogo de amor, poder e obsessão, que muda a trajetória de suas vidas para sempre.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/main/series/05.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Solo Leveling</name>
<genre>Soap, Drama, Mistério</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/i9JK2GCZHpor65gfOakoktaAhAo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xMNH87maNLt9n2bMDYeI6db5VFm.jpg</fanart>
<info>Há mais de uma década, surgiu uma misteriosa passagem chamada "portal", que conecta este mundo a uma dimensão diferente, o que fez com que pessoas despertassem poderes únicos… e essas pessoas são chamadas de "caçadores". Os caçadores usam seus poderes sobre-humanos para conquistar masmorras dentro dos portais e assim ganhar a vida. Sung Jinwoo, um caçador de nível baixo, é considerado o caçador mais fraco de toda a humanidade. Certo dia, ele se depara com uma "masmorra dupla", que tem uma masmorra de nível alto escondida dentro de uma masmorra de nível baixo. Diante de um Jinwoo gravemente ferido, surge uma misteriosa missão! À beira da morte, Jinwoo decide aceitar essa missão, tornando-se assim a única pessoa capaz de subir de nível!</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/main/series/06.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Baki Hanma</name>
<genre>Animação, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/m6qcOPFIkqUOo87g6sP2371lolB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/wHEZQxLSHRDzpNQbD5ZITYg6lE3.jpg</fanart>
<info>Para ganhar as habilidades de que precisa para superar o pai, Baki entra na Prisão Estadual do Arizona e enfrenta um famoso detento conhecido como Sr. Indomável.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/main/series/04.xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Reacher</name>
<genre>Action & Adventure, Crime, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/31GlRQMiDunO8cl3NxTz34U64rf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/voKEhzb4ExOmR0WSvQgLTTqRUEu.jpg</fanart>
<info>Quando o policial militar aposentado Jack Reacher é preso por um assassinato que não cometeu, ele se vê no meio de uma trama mortal cheia de policiais corruptos, empresários obscuros e políticos conspiradores. Só com sua inteligência, ele precisa descobrir o que está havendo em Margrave, Geórgia.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/refs/heads/main/series/S%C3%A9ries/Reacher%20(2022)/Reacher%20(2022).xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>Demolidor: Renascido</name>
<genre>Drama, Crime</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/eODcpeaj6jFoVG1kBVpNFyFh45I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/qHCpG49qxs4owLgmhh0T62ErUZv.jpg</fanart>
<info>Matt Murdock, um advogado cego com habilidades fantásticas, luta por justiça através de seu agitado escritório de advocacia, enquanto o ex-chefe do crime Wilson Fisk busca seus próprios empreendimentos políticos em Nova Iorque. Quando suas identidades passadas começam a emergir, seus caminhos se cruzam perigosamente.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/refs/heads/main/series/S%C3%A9ries/Reacher%20(2022)/Reacher%20(2022).xml</externallink>
</channel>

<channel>
<name>INVENCÍVEL</name>
<genre>Animação, Sci-Fi & Fantasy, Action & Adventure, Drama</genre>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/29myVHhdGoS735ZJ9hblY0pQ3K9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/dfmPbyeZZSz3bekeESvMJaH91gS.jpg</fanart>
<info>Uma animação de super-heróis para adultos e conta a história de Mark Grayson, de 17 anos, um cara como qualquer outro de sua idade, exceto que seu pai é o super-herói mais poderoso do planeta, Omni-Man. Porém, à medida que Mark desenvolve seus próprios poderes, ele descobre que o legado de seu pai pode não ser tão heroico quanto parece.</info>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/flixboxs/flixbox.streaming/main/series/03.xml</externallink>
</channel>
<!-- SERIES D INICIAL-->





  </channels>
